Als in sommige afzichtelijke ontleden of fetid laboratorium hebt gevonden deze man liggend op een loodzwaar rust tabel met rode dakgoten schepte in het bloed doorheen kan stromen, wil je gewoon zien hem als een bewonderenswaardig.
